英國政府提新法案 使用華為設備企業將被每日罰款10萬英鎊

【Now新聞台】英國政府向國會提出新法案，違例使用華為設備的英國電訊商將會被罰款。

英國已要求英國電訊商，在2027年前逐步淘汰華為5G設備。

根據新的《通訊（安全）法案》，違例企業最高將被罰款營業額一成或每日10萬英鎊，即折合約103萬港元，若獲得通過將在2024年實施。

我地支那幫手比!

真係唔出奇 一年都係3.65億 d資料都值唔至呢個價

有好過無

推

2024實施

正 好期待

英國竟然咁強硬

營業額一成 or10萬
超計個turnover點都多過10萬呱

點都多過3.65億呱

換返其他公司設備都要時間
立得法你驚啲人唔棄用支為？

睇小我地支那
錢我地支那大把,一日先10萬鎊,我地一人一蚊掟死英國

呢招正

提款機

英國最早覺醒
其實睇支那點樣將香港公民社會瓦解
就應該理解到自己個結構，係支那面前有幾脆弱

華為手機呢

又多一種炫富方法，第時支那d 暴發戶富二代可以去英國唞音用華為直播，費用只係每日10萬，仲霸氣過你揸d乜鳩跑車

以牙還牙啫

明日大嶼既零頭既零頭再入砷既零頭咋